[DC]Dreamcatcher討論區(9) - 支持 MIX9+MAMA投票

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方尚未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

流晶開po

新人留名

上個已經係我啦 ...

留名

新帖留名 不經不覺又一個post lu

原來張牌頭圖丁左 ...
改番先 ...

留名留名留名

支持mix9

唔知點解韓仔會反mix9

老實講其實ioi 個時我都麻麻，覺得呢啲節目做完一年就完純粹搶人氣，尤其有好多個所謂成員一年間比較少參與返ioi活動
同埋而家［選秀節目］泛濫會反都唔出奇

驚"勝利"借幾識(食)女?

家下就係要搶人氣，就係要吸飯

無得諗咁多 ... 既然都參加左 ...
只有希望佢地做得好 ...

唔知堅定流

不過老實講我都對mix9麻麻地，尤其係YG搞

都係果 d 老生常談啦 ...
其實講真係唔洗上 ... 不過唔理咩原因都拍緊 ...

新POST留個名

我啊妹同我一齊睇mixnine,一眼就睇得出jiu jiu 嘅光芒真係點遮都遮唔住架

佢真係靚到痴線

jiu個頭咁突出
都無人夠佢咁鮮色

酒紅頭真係好搶眼

你地估岩左 佢showcase b class影全部人個陣佢把紅髮真係超突出
啊妹見到即話：「呢個咪你最愛個個」

171028 MIX9 SHOWCAST

呢度快D

屌原來又有條撚樣 ... 叫佢收皮咪鳩 UP ...
咪撚迫我放棄個節目 ... 兼祝佢早日升天 ...

咁大仇口

係 ... 一個佢 ... 一個李秀滿 ...
最撚討厭 ... 不過李秀滿都叫做識做生意過佢 ...

我又要抱抱 ...

我要抱賢賢

你自抱咪係囉 …

或者抱我

好啦我抱你啦 …
不過你快 d 除左條褲仔先

抱下啫。。。洗唔洗咁樣
怕醜架嘛

情不自禁嘛
快點 … 我不能忘記你 …

芯就芯啦 …
有型 d 講句 … 我 all in !!!
扮變心 … 低手

仲有個呢 ？

大王啱你多啲

你地有冇睇the unit g 持大雪碧？

張圖唔係今年所以無

原來是minx時期

歡迎 ... 多 D 埋黎吹水 ...

晨早又可以俾你用口水洗你個手機 MOON !!!

聽下佢地先
btw覺得個隊長好靚

識貨

記住同流星巴打招呼呀 唔係會比人玩屎忽架

流星巴
細路仔唔識世界

嚇親新人呀 ... 除褲啦 ...

你唔洗理佢地的 ...
我份人最撚善良架喇 ...

這就好了

好 KAI ...

會唔會kai都係入到出道組嘅原因呢

안녕하세요!! My name is Lee Gahyeon or my oc name, Yoon Gahyeon! I am under White Team but that doesn't matter right? I mean- lets get along 😅 I don't bite but- I am quite shy and awkward at first >< please bear with me~ oh! Just call me Gahy. Okay?! Okay~
咩OC Name🤔

original character ...
花朵 ...

呢期隻 #드림캐쳐 居然係東東多過祉攸 ...

嚇親新人呀 ...

叔叔 X 行了 ...

怕

前列腺失控？

你地睇錯喇 ... 見唔見到好黃呀 ...
膿黎架 ... 含膿所以先咁 ...
醫生叫我慳番錢黎買板所以無醫 ...

無得救

見到呢張圖有聲
諗起賢賢ng左勁多次

預告ep2似乎仲未出黎

今日早丁係發呆既萌忙內搭發電既東東 ...

其實點解有個出道組要打格嘅？

出面咪有太陽囉 ...
要曬自己行出去啦 ... 搽定太陽油 ...

好大...個心心Logo

其實我覺得秀雅個側面有 d 英 ...
但係又唔知點解好有女人味 ... 好大 ...
個心心 ...

原來你地

研究下個水印姐

咩表情黎

夾到個腮好痛既表情 ...

鹽濕仔 ...

都好過玩鐘意男人屎忽嘅

睇黎我唔可以當你再係新人果陣咁喇 ... 黎 ...
既然你知道左呢個秘密 ... 我要滅口 ...

我東東唔係俾你地睇嫁

新飯想要隊長既圖
真係好靚

有 service 啦

懷舊下先

東東叫我地用歌詞表達今日感覺

괜찮아

지금 이 밤이 지나가지 못하게 할 거야

食熱笠~~食熱~食熱~食熱~食熱笠~~

好有shape

Jiu 咁撚正今晚點訓呀

通頂啦

講笑 我唔係咁既人

集氣

嘩

呢張幾靚喎

直頭完全唔同 style ...

我知喎 ... 我見過 ...
我真係見過 ...

The right one is very cute

Welcome!
忙內佳泫bb

好有動感

對肥妹波

肥妹波

你地班友 ..

睇女唔睇波簡直侮辱佢地

連我(地)忙內都唔放過，實在巧過份

大王咪啱你囉所以

點解你地

仲好斯文 ...

如果好似上面咁有gif你話幾好呢

你唔好咁啦 ... 你要明白 ...
鐘意一個團 ... 要鐘意佢地既全部 ...
包括肉體 ...

其實鐘意肉體有咩問題 ？點解要 ？

佢 可能因以為我地太變態 ...

就算係睇都係睇隊長

遲d就慣架啦

其實去 FS 果陣就知 ...
根本成班都係斯文到死 ...
對眼低 D 都唔敢望 ...

對啊，忙內未成年架

不過你地班友都係好變態，我接受唔到囉

btw上面幾位巴打成日睇隔離d團?
我成日碌碌下都見到佢地

唔好污染我地純潔嘅豬仔

芯

btw 我好專一架
呀唔係，係專二 ... 我自首
但都好過好多人芯到呢

邊個

呢度同隔離我見過果兩團加埋廿膠幾個 member ... 都不知幾鐘意我 !!!

我仲記得雅雅好香 ...

我唔係啊
咁啱見到架炸

抗辯係度係無用的 ...

萬聖節果日唔記得出呢 SET 添 ...

我就最專一

我專1

我係度專 7 ... dreamcatcher 7 ...

唔爭氣地笑了

大力地被踢爆 ...

你電話個 moon 一定長期好乾淨

佢係我架

哈哈哈

流星幫我推po未

睇緊尖擴石呀 …
隔離團唱 cb 歌 ... 體諒下得唔得先

咁好啦 … 你既 …
咁我地 佢然後你我地再 佢 … 夠哂公平

唔係點做你徒弟姐 …

No way
我先可以咁做

直接 埋佢 ...
唔洗佢再嘈 ... 慳 D 時間啦 ...

而家d人蝦新飯既

習慣就好了，同埋我地一視同仁，唔至淨係對新飯咁

Gay 味濃 你班友寧願搞基都唔講班女肉體

唔理你地
我去搵JiU

Why not both

院友

喺RV po見到彩虹xx

咁芯

仲唔俾我周到佢

嚇親新人啊

講到花心 好想開個流星巴post 想拜

真係開嘅我諗會好多人拜

講笑 會比流星巴屌 [black]我估[/black]

你個菊痒嗎 ???

新飯留名

除左教佢玩
其他唔傳授

流星巴

Btw我不是芯

無用架喇係度講呢句同叫毛主席萬歲無分別 ...

你都係乖乖地除左條褲仔先啦 ... 唔好迫大家衝埋黎撕爛佢 ... ok ?

你地唔好撕咁快 …
支鐵通要燒好耐先夠紅
仲有撕完唔好掉 … 一陣塞番入去止血用 …
既方便又環保

噴射火箭

T團po都見到彩虹xx
果然係接班人

MIX9直播中
直播: (台灣時間3:50PM開始)

又貼

阿叔翻炒你地 d 二手都炸型

做咩睇隔離團

要周人必先要周自～己

得我專一

我地係咪要做定心理準備睇DC喊

食屎啦
話自己係睇sua 點知影相次次都係同jiu影

今集仲未出現

完左？

4點-5點半

嘩佢個節目都幾長下，一集都未講到一半練習生咁濟
Dc係主菜所以最黎先出啦應該

我屌我想睇下佢地呀又要等多個星期

嘩好撚近呀

MIX9 EP2 RAW

各位芯巴有冇係節目揀到啲啱嘅佳麗呀

我yukika bb

我不嬲睇xx少女既！

L 字頭 ..
呢度仲有好多 E 字頭果隊既 ...

E字頭我d BB

我比較深入 ...
C 社全素妍都出道喇 ...
居然仲係度見到前 S 社韓惠里 ...
希望佢離開果間 S 社會好啦 ...
仲有讚美 ... L 團 Ashley ... 都要振作 ...

Hs

HS ???
load 唔到 ...

Jiu👅👅

人名

寭善

我仲諗緊咩係E字頭

elris?

你又有睇咩

好多隔離團潛在客戶 ...
不過其實呢度當時都係另一個 XX 少女班底搞出黎 ...

楊社長啲說話好難聽

大家好，我們是開朗少女MINX

咁都解到

啲圖咁暗嘅 裕賢個張暗之餘仲要塊面凹左落去咁

係個好似即影即有機咁既空間影係咁上下 ...

點去 ???
唔係合宿中既咩 ...

係咪合宿完左喇 21～28？

e ... 點架其實 …
我好亂呀 …

我都係岩岩上網搵 ,D網寫第1次合宿係10月21號至28號......

跟住中間又放番哂出去自由活動啦
我見 OMF 都去左香港

話說聽日係咪有得投DC 有無計過每次投票會出幾多個人？

最怕就係咁 ... 資訊不足 ...
don't know do what ...

聽日咩?
唔係播EP3之後?

dup 係小小頭收下巴 …
小小側面 … 再舉高 dd 部機

上星期有LOOΠΔ投 之後ep2就播LOOΠΔ果part 所以估會唔會聽日如果有DC=黎緊星期果集有佢地

難聽就梗架啦，我覺得佢嚴謹啲係真係好啲
見咁多人個準則唔高少少好容易出問題
當然見某啲女仔就笑騎騎呢樣野睇落係有啲偏頗，不過個人黎講覺得啲女仔達到啲風格嘅要求都叫合理嘅

流晶一早就屌晒三大

搞鳩我sori
佢老未

佢隊個日本妹食拳頭,笑死

三個入面 ... 佢真係有對鷹眼 ...
條友要求好高 ... 起碼毒舌得黎真係有 point ...
不過公司 PR 同 CB PLANNING 係最閪 ...

KAI 味不減 ...

浸kai味

其實成團人都好 kai ...
最正常以前係東東同多美 ...

出發越南了

係呀所以有機場相 ...

越黎越靚雅雅 ...

其實有 D 林亞珍 feel ...

下集會出了

爭 D 漏左娟姐 ...

第4張笑到好Kai

投票喇

Dreamcatcher
Yoohyeon
Sua
Jiu
Dami
Handong
Siyeon
Gahyeon

估唔到個 jtbc account 會咁用

等等我蠢我有啲唔明，唔係話忙內、東同sua 入唔到咩？點解投票仲有？定我之前睇錯左

投票 for full audition video
應該暫時同比賽結果無關

都係果句 … don't know do what

係我BB

最尾個張好似做左好多表情之後好攰咁

隔住個口罩飲野

個罩無窿果下得意 ...

頂.....

點有架?

係仁川機場送機個陣影

DC出道300日

好靚啊

你識條咩

有內功 ... 將杯野飲分子化令到佢可以穿過口罩 ...
然後索左入口再還原 ... 一定係咁 ...

發左三百日夢粗卡 ...

3百日粗卡
好快又一年了

有中字添 ...

SuA

好長身 ...

幾時俾返黑髮東東我?

唔怪得廟街公廁 d 屎坑白左咁多
辛苦你喇 …
我出多 d 東東相俾你用下

梁賢碩 ... 唔好忍 ...
直接過去打撚死佢 ...

(雖然好顯係剪到咁) 果撚樣果幾句野最尾隨時係讚 ....

撚樣天字第一號同三號 …
不過三號如果計埋中小公司十甲都未必入到 …

有預告片,好似有跳Chase Me

lucky winner of the album that Dreamcatcher signed during the interview! Announcement of winner will be on Dec. 06, 2017

頂帽加個黑口罩 ，類似嘅唔知係邊到見過呢 ？

流星咁早嘅，唔洗過81團個邊報到咩 ？

我呢邊唔係叫做早 ...
況且我香港時間 0600 起身的 ...
至於報到 ... 報左啦緊係 ...

好多卡卡西 ...

東東有仙女光加持 ...

娟姐

好似雅雅黎播 ...

咪傻婆就入娟姐數啦

出境相最靚係兩個忙內

其實係之前 chase me 同 good night 個妝太 strong ...
之前佢 minx 果陣一直都唔錯的 ...

D相好正
裕賢BB

靜到呢

又係我

個妝清秀D岩佢D

有你幫佢落妝幾濃都唔怕啦

爸打既口水有落妝能力 ...
發撚死 ...

你都唔差啊首席

既然你 fing 得咁恆 ... 黎啦 !!!

BB豬好耐無見

呢位巴打連laboum post 都見過你喎

(蒙)越南SHOW 28分開始

緊係 ... 話哂朝早

其實係我每日圖片處理量太多 ...
成日唔記得邊 D 貼左邊 D 未 ...

我已經好忍痛架喇 ...
有 d 我鐘意都無浦 ...

邊團

我都話係 ...
panda 頭 leggo 身 ujung 手 dc 腳 ...

鐘意無浦既 BXIXK ... Buxxy ... A.X.D ... etc

終於星期五，期待星期日睇mix9

終於有 ...

有啲預感大家會屌哂鬼咁

如果老楊又鬧到人喊，必屌

有蒲開

要數 99 要數埋梨子添 ... 不過未去到咁既地步 ...

番工喇 ...

我驚我喊埋一份,老楊都唔知會唔會由MINX時代開始題起黎.....

件羽絨上既係雪定毛黎?

好似話Sori咁，Minx摺左即係你唔掂啦...

毛黎 ... 我既
(講下笑咋)

應該係雨黎姐 ... 未有雪住 ...

番去合宿拍mix9了？

一定咬住唔放啦

邊個sori
流星叔個啲團名點解睇唔明嘅

唔係團名黎 … 係 fandom name

條link有答案

中間嗰個我居然唔識

邊個中間先

Buxxy

dd

到底有要幾芯先識咁多野

係喎，唔記得左呢隊 blink AID
你隊隊都啱嘅

今日想投票果陣多左呢版野 有無韓文大大知道點填

名
姓別
出身年月日
電話 NUMBER
SNS

Thanks, 已解決

十一月女團品牌榜排 35 !!!

其實個排行用咩準則 ？名氣定咩？

Kai賢拉高左？

佢用好多數據去計的 ...
深入到會計 fans 對佢地留言回應程度 ...
fans 肯洗幾錢係佢地身上 ... etc
唔係單就一兩樣野排 ...

今日係百力滋日 ...
緊係重溫下 she she 百力滋畫面啦 ...

ME TOO

紅都面哂

唔係有人貼左啦咩

連續兩日去左拍mix9

我都未睇, 咩節目?

我bb sori

RGP

CocoSori

Yukika 隊友

睇黎呢度好多高手

斷埋 ...

RGP睇開我yukika sora同suji

袛攸暫時11萬個心領先

太尾機無計

幾時cb呀

收工 ...

MIXNINE 直播LINK,半個鐘後
直播: (台灣時間3:50PM開始)

播了

即刻去HF

屌你老母,CUT晒

不如出note啦 仲長過個19節目

V

Kim Minji Full Audition

齋睇Mix9 V Channel就夠

SuA係咁aegyo

佳東無眼睇佢

Episode 3 RAW
[url]http://www.methekpop...sh-sub.html?m=1[/url]

你試下唔好直接copy 用右click複製條link

Baby you light up my world like nobody else~

漁網衫Jiu

[Trans] Mixnine Dreamcatcher Profiles ; a thread
•Kim Minji

1. If i express myself in a word: Sunshine smile
2. My role model: Mom, dad
3. My nickname: Jyu leader
4. Why did I dream of being an idol?: I liked my appearance on the stage after my hard practice since then..^^
5. My motto: If you are happy now that's it!

6. A word to viewers: Everyone! Please watch/see me and be happy~ >0<

•Lee Siyeon

1. If i express myself in a word: Lee Siyeon
2. My role model: Wolf
3. My nickname: Singnie
4. Why did I dream of being an idol?: It is a work that I can be happy and confident while doing it
5. My motto: It is all for eating and living well
6. A word to viewers: I will work hard. I will eat your supports and grow up rapidly.

•Kim Yoohyeon

1. If i express myself in a word: I'm Niagara Falls. Please ask if you wonder^_^
2. My role model: My dad^_^♡
3. My nickname: Tree, donkey
4. Why did I dream of being an idol?: I want to share with lots of people what i feel
5. My motto: YODO
A word to viewers: Hello ^_^ Please look after me ^_^ I love you (with aegyo)

•Lee Yoobin

1. If i express myself in a word: Kidult
2. My role model: SNSD, Shinhwa
3. My nickname: Pandami (Panda+Dami)
4. Why did I dream of being an idol?: I realize stage's fun when was in choir
5. My motto: I can do it
6. A word to viewers: I will show a new side always!

kai 到一個點 ... 係會唔知佢講乜 ...

HAPPY FACE
金裕賢 1997.01.07

Q.用一句話來描述自己的話?
A.我是尼加瓜拉大瀑布.如果好奇的話請提問喔^_^

Q.我的榜樣是?
A.我的爸爸^_^

Q.我的外號是?
A.樹木,驢子

Q.夢想是成為偶像的原因?
A.因為阿我想要和很多人分享我感受到的情感

Q.我的座右銘?
A.You Only Die Once

Q.對觀眾說一句話!
A.大家好^_^請多多指教^_^愛你們唷

瀑布係咩事

佢話左好奇請提問

下次見要問下佢

東東呢個頭好正 ...

俾你 果陣麻麻 ...
俾我 果陣仲正 ...

中字 ... EP3

反正都冇仲貼黎做咩

貼下啦都 …
話左重心係班仔架啦 …
我估仔仔會選到

反而今集走左去睇其他囡，仔就不了

女唔計 dc 因為鐘意 …
其實隔離 unit 係好睇 d

係咩

師姐世理 ... 師姐𧙗熙 ... meloday day 車熙 ... the ark(散) 金宥娜
spica 楊智元 ... 松樹宜珍 .. dia 豫彬 ... tara(前) 雅凜 ...
april(前) 玹珠 ... exid(前)/bestie 蕙姸 ... (hv) 胤祖 ... NC.A ...
仲有 I ... JOO ...

i 係 b1a4 baro 個妹 ...
joo 係 sbs super 出身 ... btob 鎰勳家姐 ...
呢個又係俾 jyp 條撚樣哂撚左七年時間 ...

跟據韓國傳統 ...
都係等價交換 ...

值得留意既係 MINX9 好多 101 S1 同 101 S2 ...
女出道組 9
金允智 ... 林正敏 ... 李秀敏 ... 姜詩賢 都係 101 S1
兩個係明星帝國 ... 兩個 FAVE ...

男出道姐 9
一個都無 ... 但係 HF 四個 ...
禹眞榮 / 曹勇根都係 101S2 ...

入到五個 ... 101 S2
仲有香蕉 (EXID 公司) 尹龍彬 ...
韓宗延 Maroo ... (Mnet 分裂出黎的 ... BOUNSBABY 公司 ... 同公司仲有金鐘國同隔離選緊既 前 the ark YUNA)
李建旻 RMW (MAMAMOO 公司)

d 韓國撚真係老土 ... 有心人就睇得出 ...

睇LOONA

你又啱呀

聽落ok呀啲歌，Kim lip幾正

第三輪第一 其實呢三集幾乎一分鐘都唔夠但係都第一係咩事

Kai賢出片

兩個都係 hf

今晚又出新女喎

巴打咁落力推post晨早睇到啦

( Show Blocked User - 별똥별 )

終於有喇 ... YEAH

咩人黎？好出名架？

喂咪睇我本月啊

又你

你個名⋯ 本月有人叫韓東咩

咁你地以後唔好丁我東東 剩係睇本月好啦

How many seconds of DC will be on MixNine Episode 4?

邊撚個搞架
我投左第一項

你日日俾流星巴玩菊花咋

睇黎我已經好馳名 ...

點解咁講？

實係係好多版俾人周到啦 ...

呢度得我係專一

邊個叫me
明明我好少上水

?????????

你俾人周到喎爸打 ...
d 人仲話你係終極芯芯 ...

咁都睇

其實我都岩 … 不過無落版浦

點解咁多個團啲post 都大把人話自己專一 係咪潛意識覺得自己芯好對唔住自己啲女神們

第三張突左出黎喎

有 D 咁既事 ...

老實講又真係嘅 不過好似係升球大墊多喎

拿 我不嬲認睇埋XX少女既

出Season Greeting

我都斷正俾人太多次喇 …
今次到你 scroll 上去望下

其實佢果兩個 xx 可以擺好多野落去 …
內衣 … 本月 … 援交 … etc

仲可以係最緊要果個 ...
宇宙

宇少宇宙第一

都係過番隔離講呢 d 好 d

搏 ???

始娟V

咁花心架你地

? ? ?

佢條褲條拉鏈好似爆開左一半

係 ... 我都留意到 ...

唔知有無得裝下 ... 裝下就得 ...

行開啦死gay佬

東金毛幾好睇

東金毛世界級

岩岩睇mix9見到我個寶貝就即刻搵返呢個post

MK東

姐係 ... 係邊個呀 ???

邊個你寶貝呀

邊個？李知恩

懷疑佢入錯post

⋯⋯⋯⋯⋯

以防大家俾 NAVER 因為 COUNTRY 問題未睇過 ...

Jiu個段 好可愛呀

佢 d 忍笑能力好低 ...
包唔會痾爛屎 ...
下次見到問佢怕唔怕唧先 ...

kai賢仲低

kai 賢係唔知佢笑乜果下先最好笑 ...
同埋佢自己講完 D 野自己笑又係好爆 ...
條友成日自動病發 ... 不過其實娟妹都係 ...

裕賢都忍唔住笑自己,
好打耳
好想督佢塊面

我篤過
我真係篤過

相呢?

係我腦度

無圖無真相

好啦咁我無啦

原來個app load唔到imgur

imgur 扑左連登所以出唔到的 ...

娟姐正常的定義

我估佢係講 d 衫 ...

唔係，我話對於娟姐黎講，正常的定義

已經變左 icon ...

娟姐牌高腰長牛仔爛褲

束縛衣

靚係靚 ...
但係 KAI 味依然好濃 ...
佢 CHOK 個唔笑既樣唔多岩佢 ...

佢個件 其實有冇人同佢講呢件衫好有問題

你唔俾佢著 ...
佢可能會唔錄 ...

中二病audition

笑到停唔到

有奶 … 咁早呀

Goodmorning ar兩位

早呀注爸 ...

第二張好不安

點解呀 ???

比我奶完唔會甩色

巴打好似未食藥喎

有腐蝕性咋卦

個鼻同嘴有兩粒墨既

我仲係咁掃個mon

잠시후 오후 7시 V LIVE '드림캐쳐의 일상스타그림 #1'이 시작됩니다❣ 첫 시작을 함께하실 분들 여기 모여주세요~👍🏻

▶

#드림캐쳐 #Dreamcatcher
#드림캐쳐의_일상스타그림

新團綜啊係
唔知講咩既呢

一陣就知

2邊都有團綜睇

飯既幸福

東東好靚女

原來又係無野做個3個刷存在感
不過我鐘意 有東東

俾心心呀!

諗起sua sexy版俾心心

兩邊？

其實呢度開山班底 ...
係隔離

我一早就發現左

當其時係係隔離講開先知咁多人岩
然後隔離 王開山

花心

我估遲下又開RGP,FAVE架喇

又貼定先
直播: (台灣時間3:50PM開始)

Siyeon A class咩？

點解A Class d女都咁撚廢嘅

裕賢跌左落34
Dami升左20上30

YOOHYEON 34
DAMI 30
SIYEON 27

Jiu第4

Jiu又升返上去

JUST DANCE女版

係咪大洗牌左？

又有話網路排名第4 最後排名第3
D排名好亂,等人出新表

ranking during the show is:
Yoohyeon 34th
Dami 30th
Siyeon 27th
Jiu 3rd

Online ranking so far is:
Dami 23rd
Siyeon 14th
Yoohyeon 12th
Jiu 4th

EP4 RAW

咩事 showcase個陣唔係大部分係b咩 突然間升哂上去嘅

排名

嘩屌係咪對手太弱問題 最低大王都23喎
全員都精英組別

YG好闊佬,住Hotel Paradise City

有錢過西 ...
最怕無野搞無人 ...

個陣應該係跟one day mission個排名 唔計投票

MIXNINE ep 4 RAW
Openload:
dailymotion
P1:
P2:

呢輯相幾耐之前?

無記錯係 good night 打歌
唔是好耐

Kai賢

成集加埋 ... 有兩分零三秒 ...
台灣 dctfc 剪左出黎 ....

女黎講，淨係影HeeJin HyunJin咋嘛

之前仲估得7秒

杯麵都未焗到個 ...

邊兩個人黎?

大家心知咪算囉

一個月黎一次果隊 ...

好矛盾呀睇到我 ...

都係嘅 贏左係實力兼魅力證明
不過贏到男個邊先算啦
而家樂觀啲睇知名度大大提高對佢地今後發展好重要，贏唔到男個邊出唔到道咪冇事囉

知乜鬼名度 …
一集得丁屎

下年年頭 cb !!!

做咩姐你

堅架 ...

年頭呢個字都幾空泛喎 不過年尾又巴西又混合九應該都有排忙啦

陣間入埋頭9。有排都未cb

睇晒宇少 OMG同DC

講左好耐

Jiu唱Boombayah?

對腳長到

下向上 + wide 鏡緊係勁 ...

流星連日飯都有睇

#드림캐쳐
^ 乜飯都睇到 ...

嘩，下集男vs女
點鬥呀

頂先條tie出晒黎

玲瓏浮凸 不過樣凸出啲

咁快有表演相

裕賢表演咩？

唔 kai 有陣幾有氣質 ...

佢好兩極化， Kai既時候都幾得意 一開認真mode 就變左第二個人 眼神唔同哂

我好鐘意呢種反差

睇咁多次都咁好笑 ...

我又飲

JiU個頭真係好搶眼 特別係個個都深色

親媽站真係好強大,呢D錄影都影到相

個個站都影到

裕賢表情世界級 . . .
SuA咁踎法令我諗起內地D大媽...

以前仲似
不過講還講，唔好⋯

如果係著裙就好喇 ...

你識咩哎 ... 咁樣好架 ...
有益 ... 通爽 !!!

呢期真係正 ...
堅正 ... 正到爆 ...

野孩都好正架

呢期我見真人嘛 ...

野孩係？

無野了

呢個站近排追得足啲
但啲圖p得好差...

乜會p架

每一張飯拍都要p完先出得街嫁喎...

全紅袛攸,左手紅手帶代表隊長

裕賢

不過分組唔知係個人意願定yg決定呢

我估跟排名自己揀喇，見到始娟揀vocal,多美揀rap

Jiu投票一位.....

仆街 每集成隊5分鐘都唔夠都第一
Jiu世界第一

呢輯相唔係你地話褲鏈爆左個輯咩，仲貼

咁先正

其實 … 我都係想睇七個一齊 v

混合九有冇公開票數架 ？之前唔係jyp條女呼聲最高咩？而家居然變左佢第一

娟姐條褲

今日係網吧睇到有女仔播fly high仲要跟住唱 ，聽到有種莫名感動想跟住唱添

救命 佢太有自己一套啦

已經冇人阻止到娟姐了

咁先可以突圍而出

有心理準備都笑到痴左線

喂啊叔又貼

e 係喎 …
原來出過

係呀 ... 所以叫你地後生果陣打小 D 丁 ...
你睇你地日日丁幾次 ... 丁到個天花吊哂鐘乳石落黎喇 ...
第時老左實唔記得野過我 ...

直播: 3:50 (台灣時間)

係咪比人玩屎忽玩得多搞到咁呀流星巴

係玩你地屎忽太多

無人睇？好撚正呀🤤🤤

kim minji !!!

輸柳真
但女贏男

贏埋男

7등 김민지
13등 김유현
16등 이시연
24등 이유빈

嘩 jiu 心口做乜塞左兩個炸彈入去

預告,娟姐

YouTube 留言好多都支持dc 喎原來 好多打minji 我心諗邊個黎睇睇下先記得係佢原名

呢組真係幾正
好好聽

豹紋衫

JiU's ad at Cheongdam-dong as a gift from @ysscom_ through a poll which was held last week and which she won.

moon 都奶爛 ...

麻麻地豹紋

我直頭係唔 like ...
不過個人搭救 ...

勁靚

有Hyeseong嗰組

今集咪出左囉

仲好多鏡頭喎ching 係咪未睇呀 ？

喺rap組算突出

而家真係要抆花瓣 ...
選到 ... 選唔到 ... 選到 ... 選唔到 ...

JIU直拍

裕賢直拍

多美直拍

男子組勢頭好似好啲，不過黎緊個幾組實力冇咁好就唔知點

如何地轉 嘔心瀝血 原地在轉

見到ptt呢篇一直講祗攸，感到滿足

Jiu

今集鏡頭多到

彈下彈下...條拉鍊...

睇完mixnine jiu
紅色頭髮好突出

我覺得還可接受

不嬲佢嘅重點唔係配件，佢自身先係重點
不過只係覺得佢地個隊啲服裝麻麻姐比起其他組

巴打你係咪係mix nine post推post 個位

同感勁得意

第四周個網上投票jiu係咪跌左落去

今集個次?
今個禮拜一位 好似

又有新V,直拍,但仲未有始娟

EP5後我估又回升

嘩屌我覺得mixnine 啲排名好似好亂咁

係喎巴西巡喇喎 ...

邁向國際了 排名又升了

巴西場有冇得好似日本特典會咁影相?

堅唔知 ... 淨係知 d 人睇得 high 會飛 d bra bra 底底上檯 ...

巴西好危險,好擔心

嘩係喎，前幾年係咪有段片話做緊訪問都搶野 ？

好似係...奧運果期搶劫案都好多...

無咩既 ... 不如怕 d 仔仔掟底底上台好過啦 ...

掟底底都無咁驚,最怕有得合照既話比人瘋狂抽水

咁無得咁講既 ...
日本拍手會咪一樣抆刀劈人 ...

答案係: 兩隊都有講既 ...
答中而有抽中既朋友 ... 我地會有專人通知你黎領奬架喇 ...

日場有個真係想斬佢手

東東豬 ...

Who
我見啲叔叔多數隔開影

咪佢囉放到落patpat

E 睇黎日場唔錯喎 ...
岩哂我呢 D 禽獸 ...

係唔錯 下次一齊去

幪面超人

娟姐咁包法睇唔睇到路

東東好凍咁喎 ...

去邊呀

巴西

巴西囉

無我俾溫暖佢

好 kai

要向下裝先睇到野係咩玩法黎 ...

冇咁大個頭, 笠咁大頂帽

膠桶黎下哇

有無人有faitm既東卡
有sua/jiu卡換

靚女私底下都痴線嘅

mixnine Dreamcatcher 鏡頭少到

頭幾集係嘅 ，新個集都算係咁

點解仲未有落雞相架呢 ...

要飛廿粒鐘

應該 transit 既
唔係坐撚死人 ...

23粒鐘原來

打斜瓣去地球另一邊既地球既南半球 ...

始娟直拍

JIU練習

多美

裕賢

[Un-air part] Showcase ranking TOP 5

都係睇CUT版算

娟姐個VLIVE版,D人洗緊心心 ,3個鍾有100K 就黎過埋賢賢同Dami

娟姐褲

新po又可以寫巴西場大發

到左未?好似咁耐都未有巴西果邊消息,
洗唔洗加埋1週年倒數

到左啦 ...

到左啦琴日傍晚
今日夜少少就有第一場

新飯幫推
推爆佢!

E ~ 你番過黎喇 ...

我不嬲都係度
點捨得JiU

係咩 ... 好似唔止淨係係度喎 ...
D 報紙雜誌影到你係隔離左右好多女喎 ...

而家咩po都見到佢

其實呢度 d 人塘水滾塘魚 ...
俾人週到都好正常 ...

sorry囉

咩野報紙雜誌
我是比較專一的

巴西時間 (香港時間)
Fansign
1/12 7-10pm (2/12 6-9am hkt)
3/12 1-230/330-5pm (4/12 11-1230/130-3am)
5/12 6-730/830-10pm (6/12 4-530/630-8am)
8/12 1-4pm (9/12 11-2am)
Showcase
9/12 7-?pm (10/12 5-?am)

Push